msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Bangumi for SAO Utils\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-01 01:48+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Joshua GPBeta <studiocghibli@gmail.com>\n"
"Language-Team: Studio GPBeta <studiocghibli@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: \n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"

#: src/Bangumi.cpp:187
msgid "Retrieving animation list..."
msgstr "正在获取动画列表…"

#: src/Bangumi.cpp:202 src/Bangumi.cpp:492
msgid "Cannot retrieve animation list."
msgstr "无法获取动画列表。"

#: src/Bangumi.cpp:486
msgid "No records currently."
msgstr "暂无记录。"

#: src/BangumiDataSource.cpp:76
msgid "Bangumi Data Collection"
msgstr "Bangumi 数据收集"

#: src/BangumiDataSource.cpp:81
msgid "Bangumi Daily Animation Data Collection"
msgstr "Bangumi 每日动画数据收集"

#: src/BangumiDataSource.cpp:132
msgid "Programme Schedule"
msgstr "番组表"

#: src/BangumiDataSource.cpp:137
msgid "Animation Programme Schedule Data"
msgstr "动画节目表数据"

#: src/BangumiDataSource.cpp:260
msgid "On-Air Animation"
msgstr "正在上映动画"

#: src/BangumiDataSource.cpp:261
msgid "On-Air Animation Count"
msgstr "正在上映动画数"

#: src/BangumiDataSource.cpp:262
msgid "Daily Animation Count"
msgstr "每日上映动画数"

#: src/ConfigDialog.cpp:47
msgid "Bangumi"
msgstr ""

#: src/ConfigDialog.cpp:49
msgid "Prefer local translation name"
msgstr "优先显示本地翻译名字"

#: src/ConfigDialog.cpp:52
msgid "Prefer local  premiere time"
msgstr "优先显示本地版权播放时间"

#: src/ConfigDialog.cpp:56
msgid "Hide special programs"
msgstr "隐藏特别节目"

#: src/ConfigDialog.cpp:60
msgid "Treat midnight as another day"
msgstr "把深夜当做转天"

#: src/ConfigDialog.cpp:64
msgid "Open web pages in external browser"
msgstr "在外部浏览器打开视频页面"

#: src/ConfigDialog.cpp:70
msgid "Data sources supported by ACGDB.COM"
msgstr "动画数据支持由 ACGDB.COM 提供"

# ignore
#: src/ConfigDialog.cpp:73
msgid "OK"
msgstr ""

#: src/InfoBox.cpp:198
msgid "Spring"
msgstr "春"

#: src/InfoBox.cpp:198
msgid "Summer"
msgstr "夏"

#: src/InfoBox.cpp:198
msgid "Autumn"
msgstr "秋"

#: src/InfoBox.cpp:198
msgid "Winter"
msgstr "冬"

#: src/InfoBox.cpp:250
#, c-format
msgid "Premiere :   %s"
msgstr "首映:　%s"

#: src/InfoBox.cpp:256
#, c-format
msgid "Episode :   %s"
msgstr "话数:　%s"

#: src/InfoBox.cpp:262
#, c-format
msgid "Tags :   %s"
msgstr "标签:　%s"

#: src/InfoBox.cpp:267
msgid "Description :"
msgstr "故事背景:"

#: src/InfoBox.cpp:289
#, c-format
msgid "Time :  %s"
msgstr "时间:　%s"

#: src/InfoBox.cpp:295
msgid "ON AIR"
msgstr "连载中"

#: src/InfoBox.cpp:296
msgid "OFF AIR"
msgstr "停播"

#: src/InfoBox.cpp:297
msgid "FIN"
msgstr "完结"

#: src/InfoBox.cpp:299
msgid "UNKNOWN"
msgstr "未知"

#: src/InfoBox.cpp:301
#, c-format
msgid "State :  %s"
msgstr "状态:　%s"

#: include/defs.h:11
msgid "Daily Animation Widget for SAO Utils"
msgstr ""

#: include/defs.h:12
msgid "The SAO Utils Project by Joshua"
msgstr ""
